---
title: Ontwerpverslag afgemaakt
date: 2018-12-13
---

Vandaag zijn we eigenlijk heel de dag bezig geweest met het ontwerpverslag af te krijgen voor de deadline vanavond. Het was veel werk maar we hebben het verslag rond 16.00u in kunnen leveren op natschool.
